出路求指點

讀hkcc讀到有啲唔想讀(´；ω；｀)如果想轉讀high dip嘅話使唔使考多一年dse或者直接用舊年dse成績報讀就得(´；ω；｀)求指教

直接用舊年就報得

9成收放心